支持休班警帶警棍出街

支持休班警帶警棍出街嘅
我屌你老母
對唔住做咗標題黨，但係我有要事相求。

隔離post ()巴打都已經分析過
警察呢個做法係想合理化休班警扮示威者捉遊行人士，
到時遲啲打完人佢地記者會，
實會解釋啲休班警都係咁啱著黑色衫，
係執行緊公務。

所以黎緊請文宣組進場，
大大力用中英文，以及多國語言，
宣傳同譴責警方呢個即日生效嘅政策。
鑑於現時文宣速度同力度減低，
我地每位手足都有責任係除咗係自己社交圈子嘅(如igfb)轉發同譴責外，亦要:

1.多係地區fb group宣傳
例如 xxx之友，家在xxx上解釋呢件事
2. 向自己長輩親戚解釋
3. 自己print/自己畫banner去返屋企附近連儂牆貼
4. 周圍r生活上遇到嘅人講，例如看更，餐廳啲熟待應
5. 自己down reddit/Twitter/youtube向外宣傳
6. 集合自己學校/地區群組派傳單/街站

因為呢件事係非常之不合理，
我地絕對唔可以比呢件事習慣，
一定要煲大呢件事，
用群眾壓力令警方收回，
佢地一意孤行就，
再用呢件事集合所有人為下一次民陣大遊行造勢。

最後為大家附上:
記住我地背付緊
十位已去世的義士，
過千位被捕的手足，
數十位流亡海外的兄弟，
無數在運動中而受傷/殘障的家人。

我們只許勝，不許敗。
願榮光歸香港。

柒咗 post多次條link

pushy

光復香港

時代革命

我地要文宣呀

屌開錯台

要開時事台至真

push

推大佢

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

聞說狗棍黑市8500一支 朋友話可以打到電橙柱凹陷但支棍都原好無缺